
                      Ed Harris hace un papel impresionante y por cierto nunca le había visto haciendo un western, no puedo decir lo mismo de Vigo Mortesen no me llena mucho su interpretación me parece un poco sobreactuada y no parece que sea algo natural como se le imagina a un actor. Creo que se muestran valores importantísimos de lealtad en el trabajo y a nivel personal, respecto. El decorado me parece el mismo de otros werterns como puede ser Rapida y Mortal, no se si se grabó en el mismo sitio pero hay momentos que la calle y una casa me parece la misma. Sólo decir que la interpretación femenina no está mal pero creo que el papel es un poco debil en la película aunque le quieran remarcar mucho.
        
            